你有冇「甲溝炎」?

煩左我幾年，斷斷續續出現，睇醫生有冇得即刻醫好腳甲唔再亂9咁生

推

有，留名

有 痛到扑街

要做手術，半年會好返

揾門診外科醫生就ok
我之前用咗$1800就斷咗尾

試過 啲腳甲插穿咗啲肉添啲腳甲以後唔好剪咁入喇

剪果陣直線咁剪唔好好似剪手指甲咁 過一排就生翻出黎

咩指甲鉗係直線

點好番?

至從個次插穿肉之後 忍痛叫老豆幫我搵番個位喺邊個生出嚟 剪咗佢 消毒 剪番齊啲腳甲 搵舊棉花仔細細地sip住個傷口 因為要迫番開舊肉唔係舊肉又會再包住你啲腳甲 個陣我每日都會換棉花 好似sip咗一個星期到 舊紅卜卜嘅肉會真係迫番開咗 唔會再腫到包住啲腳甲 當然 之後好番唔好再剪到咁深

一日sip幾耐

你一定要搵到腳甲邊生出嚟尖嘅個忽腳甲出嚟 通常都係你剪太深 搞到甲邊有多餘嘅甲冇剪到 會keep住生 插到你啲甲溝紅曬腫曬 你搵到之後要徹底剪走佢

全日 唔係點迫番開紅卜卜嘅肉 沖完涼我會換番個新嘅sip住 唔係好唔衛生 同埋儘量比隻腳通下風

大概係咁 用舊棉花迫開舊肉 唔好比佢地痴住 等你啲腳甲慢慢生番正常 因為你唔sip 紅腫嘅肉會包住 咁你啲腳甲一世都唔會生得正常

thx alot

自己用手搣返隻甲出黎
好爽

加油樓主 久而久之會慢慢好番 醫生都唔洗睇

我個陣搵極都搵唔到 舊肉大到撥開佢都係睇唔到邊個位生出嚟

果陣真係刮到好入
隻甲生到插晒入啲肉度

Same 仲插穿咗 喺啲肉到穿咗出嚟 damn痛到仆街

自己解決左

無用，發炎就有

睇醫生都係開止痛藥俾你
搵啲美容店上海鋪 俾幾百蚊就搞得掂